有冇巴打嘅女朋友好似動漫入面走出嚟咁完美

究竟香港幾百萬女性入面會唔會存在一個？

咁完美點會揀你

啱要有自知之明

我
我女朋友 又高又靚又pure pure到連潮語都唔識
專注彈琴 中意古典音樂 咩垃圾mk流行曲 識得勁少少
仲有少少自卑 成日驚我唔要佢
仲要處比左我

Ff完
其實我無女朋友

哇係女朋友

就係想知有冇巴打咁好福氣

現實係你女朋友又壯又大隻，講緊你隻右手

無錯

點為之動漫咁完美

FF少陣

動漫啲女唔會老
動漫啲女唔會疴屎
動漫啲女唔會有白帶
動漫啲女唔會毛孔粗大
動漫啲女唔會塊面生粒粒

100%支持你做嘅決定，就算係錯嘅都冇怨言
係你最失落嘅時候扶持你
肯同你一齊成長
再講多幾樣應該會流馬尿